[幫人問]P牌俾人影到超速

利申先，我無車牌，真係幫人問

佢喺限速80路段俾人影到行98，而家收到信，請問會罰啲咩

坐監

重考車牌or加監

罰錢 同加多一年p
p牌就冇撚懶醒揸咁快啦

終身嗰隻

重考

唔會一罪兩檢
都係加監+罰錢

但P牌走去行100, 都遲早釘牌

減風速未

即係加p走唔甩啦

點解你覺得可以直情唔洗加P....
除非你.................................

p牌限速70 ，佢會由70開始計。
Ref. ： 自己收過信，不過果陣唔係我(p牌)渣。

我有叫佢唔好做犯法野

都幾撚好笑
唔睇清楚D例就走去犯法

P牌加監

佢個case用70定80計都係多過15但少過30

係停牌就快 p都上100
都幾背定你之後你因為車禍死
唔好害到人就得

過70已經要加p 仲要超速過15 一次衰兩樣 重考啦

超28

一路好走樓主

加就加硬啦，睇下會唔會停你p再考過啦

即場派彩定事後收信先
有唔同玩法

限速80有乜關係……P版最高只能開70

收信

唔係我揸

正常處理咪交人名加監罰錢扣分
特殊處理咪...發夢發到...

乖乖地跟牌行咪無事囉

行到成100真係唔知點幫

佢值得重考
但制度下佢重有1次機會
希望佢改過自生

On9
仲on9過話借車比第二個揸

乖乖認左佢好過犯刑事啦

係囉, 基本上跟牌行唔會出事
同埋D影相例位, 前後左右都會收慢
自己醒水啦

你諗清楚你有冇借車比朋友

p牌中快相真係on9

p牌仲行到100
加監好好反省下啦

p牌都揸得咁撚快
重考啦

借車比朋友，朋友冇拎走個 P

吐公行100爽下 唔行快線 見到啊蛇收慢唔好爬頭都應該無事

80行98有無P都死啦

不過粉嶺個段其實都好難忍

我行吐露或者出大欖隧道都...都..都會
跟牌係慢線/中線讓自己飛一飛

P+15 已經要釘牌重考

你超少少都話有得加下監就算，下世考到車果陣注意d啦

手車又唔叻又要渣得快

得就得比人督爆你坐撚緊
重考牌都係皮幾二皮野
要案底值咩

有邊d車房師傅會咁樣幫你做呀

我P牌 都唔敢揸咁快 加監真係好可憐
btw p牌本身有限速

加半年P + 罰錢

正式牌就扣3分+$450，千祈唔好揾朋友頂

老防好威威

你的朋友就是你

70行98都係加監咩？

多過15, 少過30
你覺得會點罰?

好明顯個牌都無

P牌懶快
抵加監啦

洗定8月15坐監啦

國安會捉你上大陸行刑

[img]

我無車牌

P 牌計法，71都加監
再計超過35 停牌

你醒起果日咁岩同樓主借過車?

樓上個啲話重考都唔知有冇車牌

P牌只可行70，你超18，衰兩樣，但同一單野只會罰你一樣，所以係加監半年，100%肯定

利申:幾年前P牌 衰超過70+超15以上，只係罰錢，你唔超45都唔使上庭，p牌完左個日你去換牌 佢會續多半年p牌俾你

yes

佢咁樣係超28喎

我掛住p牌行北大嶼山都跟牌行到110

唔過30咪一鳩樣

係數學嘅問題
98-70=18？

呢個問題都幾深奧
P牌本身有限制唔可以過70
但係超幾多係由70定跟牌計起?
我真係唔識 因為真係未見過人P牌唔跟牌行咁ON9

感覺P牌跟limit行無乜事
行北大見架警車同P牌前後行中線110 警車都無理
架警車仲打頭爬佢頭

行北大70 慢線都拖龍啦

燈

警車真係有公務在身邊得閒捉P仔

由70計，即係如果你行新田/吐露港/北大嶼山俾人影
就釘硬牌，因為至少都超30